[
    {
        "randomId": 210
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_2": "Inkono mu mashyiga",
            "option_3": "Amafuni mu rukoro",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngiye mu ibarabara nsanga akagaramiye  inzira",
            "option_1": "Akababi kumuvumu",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Urutete",
            "option_4": "Imbaragasa mu kirenge",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Minyaruko aranyarutse  Ruganzu ati \"ndindira aho\"",
            "option_1": "Igikona n'umutsima",
            "option_2": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_3": "Amabyi y'umushumba",
            "option_4": "Umusirikare",
            "correct_answer": "Igikona n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukara iracumita Rutare yanga",
            "option_1": "Agacuma",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Inkari mu murama",
            "option_4": "Inda mu musatsi",
            "correct_answer": "Inda mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_2": "Ingoma",
            "option_3": "Ibipfuko",
            "option_4": "Umuko mu mukokwe",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndanze akazigiro niteye agahaza",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Akayuki k'akungu",
            "correct_answer": "Akayuki k'akungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mabanda imbaragasa",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ikinyoro mu rubavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira abana umuto yatanze umukuru gusabwa",
            "option_1": "Umusirikare",
            "option_2": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Icyagumbwa (inopfu)"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirashoboka i Rutonde",
            "option_1": "Inka mu mpinga",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Inkono itogota",
            "correct_answer": "Inka mu mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njugunye akabuye ku Karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Inkangara",
            "option_3": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]